［GME懶人包］ 比唔知發生緊咩事嘅人睇：

比唔知發生緊咩事嘅人睇：
呢個唔係妖股，唔係賭場，而係美國網民發現呢隻股嘅沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空嘅利息很高，而有計劃地團結散户力量軋空。

做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。

真正的Short Squeeze 不是升40-50%，是10倍以上。 Short Squeeze 也不是一天內完成，要迫淡友平倉。你越慌把股票賣岀，就給了機會讓機構平倉走人。在軋空發生前會比較波動，熔斷會不斷岀現，控制注碼，分注入，沒信心別margin

之前有人寫，仲有wallstreetbet有個post到分析上星期到前幾日發生咩事，得閒再睇埋08年 vw 保時捷發生咩事，入得場就唔好淆

💎✋🏼🚀🌕

其他咩NOK AMC SPCE都係大戶機構用黎界票
想分散主力

Diamond hand 💎✋🏻✋🏻

利申：價值投資者，500股GME @60

推！大家一齊SH
星期五未必係大結局
但要大家都唔好走直到沽空公司爆煲

同意
買了GME不是等星期五拋售，是等short squeeze。今個星期五只是有機會short squeeze，不一定是今個星期五

SH

🚀🌕

唔好再解釋咁多啦 解左成個禮拜啦

💎💎🚀🚀

出邊好多人唔知頭唔知路話驚人踩人，用fake news吹風，幫大戶止蝕

負成本 5股

慢慢坐

又話囚徒又賭局又盛唔知係真心膠定傻淡定大戶打手

🚀🚀🚀🚀🚀
應該早排震走哂喇掛

但係唔係好明白

"沽空股數比市場流通股數還要多", 但係美國, 投資者係要先借到貨先可以沽空

沽空股數一定同佢已借既貨比例係1:1？

應該係第90次見到呢個問題

推

而家唔係就係懷疑有人naked short咩

Strong hold Until Short squeeze

老老實實政府唔出手嘅真係唔驚佢 但而家好似放緊風就出手咁

所以係咪點都唔洗驚 等星期5 新手

nake 你個頭咩
貨可以借完再借，超過100%完全係可以合理合法地出現。

咪就話大戶放風囉

Squeeze未必星期五發生

根本用閒錢買黎食花生都抵玩, 唔洗又孖又賭身家

多一份力量入場 就夾得啲做空機構緊啲
有錢齊齊搵

有心做懶人包不如譯左WSB 個Q&A 啦

其實我覺得都唔少人知道大概咩事, 但係好一知半解
我有FD 聲稱SH, 入左場, 賣埋先問我究竟係點... 真係想死
但係佢地唔明D DETAILS 同點解真係會WORK

救：點救？政府注資沽空機構咩
佢肯注資都冇用，個坑挖咁撚大
政府都冇計救，有就唔使一齊出口術幫佢輸少啲

翻緊工，等其他手足譯

naked short 就一定架啦

你估hedge fund 真係 hedge

"理論上"set個高價然後等收錢,咩都唔洗做
現實會點無人知,大機會all or nothing

另外可參考置頂嘅Q&A

推俾跟風狗睇

btw
要賺一齊賺

長期置頂

星期五班hedge funds (好多hedge funds都係睇啲大hedge funds嘅買賣然後跟機)要平部分倉，會掃d貨

Diamond hand表示

YOLO BITCH!

身邊有fd話接火棒，泡沫
心諗發生緊咩都唔知⋯

要推啦
成班on9唔知頭唔知路淨係一味衝入黎
做緊乜又唔知
成日係到問幾時short squeeze
屌你老味鬼知咩
你唔sh就呢世都唔會有機會short squeeze

另可參考WSB 個Q&A

其實我覺得都唔少人知道大概咩事, 但係好一知半解
我有FD 聲稱SH, 入左場, 賣埋先問我究竟係點... 真係想死
但係佢地唔明D DETAILS 同點解真係會WORK

set10000🚀🚀🚀🚀🚀

想知幾時放可以睇下

點做到負成本

呢個真

認真問
咁散戶sh到幾時先放先算係贏
如果班大戶已經平晒倉，到時高位冇人接
係咪會直插
咁散戶會唔會GG

最衰冇入錢落FT，如果唔係都想入幾手叫做參與下

反而想問有咩情況會輸諗唔到

💎🖐🏻🚀🌕

快啲入

應該唔係咁，而係佢借番黎既貨，擁有者有權唔賣

睇置頂

散戶點做先係觸發short squeeze google 完都唔見有解釋點觸發

Exit strategy 4

假設佢100買100股
200放50走
成個本金就會播返出黎
成本會變成0

其實係House Money effect
e.g $60蚊入10股 到$300蚊放2股 心理上果8股係冇成本

沽空公司整左個金庫比我地任拎

仲有下星期玩
股價最高峰應該係下星期四，五

我都係攞返個本,留低果20幾股等1000

散戶能夠做既只係買貨同HOLD 貨

想知最後會點,夾爆隻大鱷,佢收唔到科,破產會點

Btw fake news CNBC食屎Melvin食屎

Well, we're just waiting for the day when Melvin Capital starts covering their position. When is that day? VERY FUCKING SOON. They're are bleeding out of their ass with the insane interest rate they're paying for their position, and a lot of puts are expiring on Friday, plus a lot of ITM (in the money) calls expire Friday and can be exercised to get shares.

Friday might be the day where Melvin Capital have no choice BUT to start covering.

Now, IF this happens, then it's not gonna take Melvin Capital 1 hour to cover all their shorts, but DAYS. Meaning if Melvin capital starts covering FRIDAY, it will take them at LEAST 5 DAYS to fully cover, which means ALL of next week, the price will keep increasing and increasing! So realistically I'd say Weds or Thurs next week might be peak sell time, IF the covering starts Friday. No need to panic sell. No need to worry about a top that lasts for minutes. It will LAST FOR DAYS!!!!!

Now, CNBC and all of the MM's and corrupt media will fool you into thinking Melvin Capital has already covered their shorts or some other bullshit, but don't believe it. It takes DAYS to do so!

The only numbers you should be looking at is the short ratio. If it's getting smaller, then the squeeze has begun. If it's still at fucking 138-140% like it is now, NOTHING EVEN HAPPENED YET.

Q:幾時會short squeeze?
A:

另可參考WSB 個Q&A

🚀🚀🚀🚀🚀

有機會係人類首次戰勝巨人

琴日先不停鳩吹捱多兩日⋯今日有叫人長線抗爭
DLLM連大戶手上有幾多，邊一張contract幾時到期都未撚知叫人接火棒。
之前又吹130%沽空全部星期五截

不過不要怕，只要信

如果naked shotrt 嘅人老破，就算變賣晒所有資產都唔夠買番啲股票。後果會點？
利申：真心唔識請教

Prime brokerage會頂under ibank division ibank 頂
通常set落operational loss 如果唔夠 就會trigger tlac bond

其實成件事有段故
我上年年中join依個sub Reddit 已經見到成班癲佬學生股神見個市升就瘋狂買call, 贏錢就post上去威，輸錢都post上去告誡其他人唔好yolo
之後開始有間叫citron analysis嘅hedge fund就隔無幾耐就發個所謂「analysis」話依隻股唔值咁多錢，個隻股唔值咁多錢
而且佢講得嘅都係wsb班人買開嘅股好似tesla, palantia,
例如 tesla只值$200， plug只值$7，ino值$14
咁亦都有散戶聽咗佢講就panic sell令到有班wsb人已經唔鍾意佢，因為成日出口術，講完就跌（除左tesla)
去到GME citron 入面一個hedge manager 叫andrew left更加係咁上電視，Twitter 更講gme唔值錢，gme會破產
我其實都信gme前景唔好，話曬佢哋賣實體game同遊戲機，但都未至於破產
個時wsb已經有人專登同佢對賭，佢話邊隻跌就買個隻股，亦都好多人出meme笑鳩佢哋，話唔可以再俾依啲機構出口術去控制市場
跟住就去到12月尾，有人見到exchange出左報告話gme 俾人short到71.2M 股
開始有人帶頭話係時候short squeeze班仆街
本身都無咩嘢，要short squeeze講緊要好多錢流入去先做到，但個andrew left仲定時講gme只值$10

到到andrew left 再出口術時，係拜登inauguration 個日
佢係Twitter 直播，講5個原因點解gme唔值錢
笑個時升到$40嘅gme 好快跌番落去

就係咁，開始有人忍唔到班hedge fund managers 成日出口術令股價大跌賺錢，決定走出嚟，叫人係時候做低佢哋

依班所謂專家，成日話自己經過好多分析之後就出個目標價，根本就係控制住大市，雖然有時佢哋講原都無咩點變，但大部分時間佢哋都係贏，重要係贏散戶錢
最後就做就咗今次件事

去到今日，wsb班人買gme最想嘅已經唔係賺managers嘅錢，
而係想打破依啲專家出口術，證監會又唔做野
仲要賺市民錢幫自己買跑車嘅依種corrupt 嘅system

所以今次係一場銀彈仗，最後邊個贏就大家一齊見證

P.s 其他人有補充可以幫我補番

不要問，只要信

Broker要食

，

要多啲人了解發生咩事

10000啦屌

睇置頂啦

文盲？

無錯
Shitronhedge funds analystsCNBC

皮已正

Koss 呢

建議Block左個白痴仔

broker 都食唔晒咁點？ 幾萬億

琴晚都同班fd講呢單野 真係史無前例

佢地唔擔心手上既股最後 drop to zero

都覺得間公司收硬皮

佢地最驚係會斬倉 之後本身既貨散哂出黎平倉
有機會搞到股市大亂

會唔會有生之年見到因散戶團結而引起既股災

股價夠高果陣，大股東都會攞股票出黎賣

問緊你即邊一日呀？不量星期五，又唔肯定係下星期五，甚至唔知會否下下個星期五，總之有一日？

不要怕，只要信

short squeeze 成日都有啦

今次特別之處係散戶挾爆大戶

或者依家賣緊都唔出奇

賣5% 就等於半年前成盤投資咁多錢

我理撚你喇我係寫俾乜撚都唔知就話接貨班人睇嫁！

唔會強制平倉?

Tldr:
Hedge funds covering their positions will take days and it will probably start this Friday

一齊sh diamond hand
男買鑽石落gf hand
女買鑽石比自己hand

Tldr:
Hedge funds covering their positions will take days and it will probably start this Friday

寫埋比你睇

做淡慘過

多人爆ser

正常 naked short 係 broker 借股票比你沽
咁嗰 D 長倉邊度黎?

樓上已經有隻可能係聽左citron andrew left講

問題係我睇唔明啲jargon

睇置頂
巴打邊個字唔明?

會 唔會輪到broker食 因為佢要俾保證金
即係知佢一定還得起先會借
如果去到一個位置佢已經還唔起
broker就會平佢倉 好似係

d .沽空機構平哂倉未

但琴晚400都過唔到 不過睇好多人都有信心 應該ok ge

未 melvin 平左19%倉姐

理論上股價可能無限上?

因為市面上得100隻GME, 但佢沽140隻
佢點都要買哂100隻

咁我買入，set 10萬走 是否不智?

CNBC會同你講啲機構已經平晒

話說個short int有無網址睇到幾%

請問邊到睇到？如果係真真係唔使驚

diamond hands

美國眾議院議長Nancy Pelosi丈夫 買入特斯拉、蘋果等看漲期權

影響到權貴

想睇大鱷仆街

咁即星期五29/1就會shorts squeeze? Probably 即100%？ 琴日唔係成班斬鐵折鐵話今個星期五就shorts Squeeze 咩？

咁即幾時？下星期五，定再下星期五，定一個月後嘅星期五？

不要怕，只要信識唔識字都要信

做淡慘過做雞

做人做雞，你自己諗

想問邊到有得睇latest 個short ratio?
google 都係出short interest only

SH!

當然不智！若知人地必定要買你手上嘅野，點解唔set夠1M?
冇d大志

你個 140% short ratio 係點計出黎先
個分母係唔係 average trading volume

咩係short同cover?
重有puts, ITM, position.
「沽空」同「x倉」都唔明

宜家呢個價入場會唔會太遲？
未入場可以點部署？

Dem夠膽就去得罪新世代選民同AOC同極左同除左sc左嘅機構外嘅成個market

有人有貨借比人沽空，有其他人買左又再借，所以只要持有佢就一定會爆！就算佢唔爆，比利息都夠佢死，所以佢最後都要補，唔好買入買出，持有就可以，而家佢地會碼斷放壞消息等人高買低賣，之後再響高位沽空，所以沽空率無跌到，輸錢的人就係高位入左又驚的人，而佢地用高位沽空賺既鬧番爆升前輸的，而家就係睇大家有無信念。但最終因為超過100%，有信念的人點都唔會放、沽空機構走得甩就無念高買驚死低位放的人輸，一係就沽空機構爆，所以買BB,SH Gme!

唔明就自己google啦
逐個terms搵人同你解？
資料蒐集好難做嘅咩

嚇你，如果出手無人再信個市場，隨時仲大鑊、反正印錢，輸的係無加入個市場的人

What if Citron 已經買左一大堆Call 止蝕?

求指點

依家咪 short squeeze 緊囉。。。。。

sor
但你噉講呢個po都其實係冇存在嘅價值，因為只要google完就實識發生緊咩事

其實應該唔需要？

佢買一股還返俾條友 之後條友再放出去俾佢買返 佢繼續還

咁其實係咪理論上得一股流通都已經可以搞掂 唔需要買哂全世界嘅股？

有錯屌得細力啲

股價愈升就愈來愈多股票供應，大股東自己都賣

有無原文

而家係夾到佢斬倉都唔得掂

重要係散戶夾

大撚獲，沽空機構隨時破產

幾時頂唔順要投降咪幾時夾囉。邊個知道佢地幾時燒晒d margin 啊。

條友真係on9仔黎

咪我quote果段囉

最後有可能係reddit 班友SH, 反而大股東拎左部分股票出黎賣

Terms 同成件事嘅源由完全無得比較

Sh冇人賣 個價點由140上到300

set 住10000蚊一股先 遲D睇下加價定減價好

沽空機構破產有幾大鑊?
有保証金係 broker 手上
即係 broker 可以要佢加保証金唔加就平倉
最多有少少壞帳
只要唔好好似次按咁場外開賭盤就影響唔到大局

呢個機會佢地都係一生人先會先一次

如果個個SH就唔會買得入
而家仲有好多daytrade撚食波幅

入少少食花生

留名，堅守到最後

真正冇貨係點 係咪賣盤冇訂單

“We sold when the short squeeze”.....
有轉左現在就已經short squeeze? 咁現在要SH定Sold 呀

不要問，只要買！今晚就上月球
吊⋯琴晚$400都上唔撚到⋯

連續2日換手率300%
琴日都200%
而家做空既係大戶定傻散邊個知
加上大戶都可以反手call對沖

買唔買自己諗
但唔好講到必賺/必輸

我係大股東到某個價一定減持啦

其實你知唔知咩係short squeeze.....

收到！不要怕，只要信！

我只係想知咁叫唔叫操控股價

收到，不要on9！
不要問，只要信

屌，難為樓主post段嘢出嚟

大戶買左一大堆Call 止蝕咪唔怕你?

我好睇簡單
睇升幅仲有好多水位

咁始終有一日會跌返落嚟嘅，當玩音樂椅囉。一傳媒事件，又重有機重演。

60蚊個陣已經叫sh 個個sh咁邊到黎貨推高個價？
咁個班炒波幅既人係要靠佢地定要屌佢地唔sh?

Short squeeze你個exit plan係點

我反而想知而家有咩方法令沽空機構反cup?

on99
你-100
買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99
你賣返1=-100
你買1=-99

你答我買1賣1幾時平到倉變0？
你只可以低買高賣chok返低個成本

利申 乜都唔識

安全第一命長久。

價高自然就有貨供應

+1

應該無得私下買賣 你要將件貨放係公海

問你幾時呀！ 因

“We sold when short squeeze”， 攞住好撚多貨上唔到$1000，咁$400係咪放得？

又話SH? 冇$1000唔放

點解有人會set撚低過$1000嫁！屌⋯琴晚咁撚多$400以下嘅成交，攞錢走正仆街！

明白曬

我相信有其他公司玩埋一份

呢個先係識諗野既人會問既問題，好似捉棋永遠覺得自己行晒呢幾步就贏硬咁真係冇咩意思

引老散panic sell 到行使價以下
否則萬劫不復

重棍嚇走人掛

即係你 set 個價唔夠 competitive 咪有機會賣唔走囉
市場定律
莫道你在選擇人人亦能選擇你

我好奇問下
大戶借貨沽
個hedge點解唔係long call

上到400就會 琴晚500都上唔到
上到500就會 琴晚600都上唔到

冇錯,
出大量負面news fake news,等panic sell
其實都係捉心理

long call都有成本，現價推到咁高，可能long得黎都救唔返幾多

到真係到期嘅話如果還唔哂啲股會點？

\ + _/ = \_
要用 long call hedge 咁點解唔 long put

佢借貨個刻都long咗啦🤣🤣唔係點叫做hedge

long個時比嘅premium 都唔多

同埋點知佢有無 hedge 到?

以呢幾日既換手率計，點知班淡倉係咪已經入夠貨平倉？

想知邊度有得睇沽空率

大量short call未平倉，有無人諗過係大戶long 咗做hedge架？

如果而家投降，有冇人估計到，沽空機構大約輸幾多
先唔好理會佢要平哂，就一定要掃到股價升幾多倍
但比大家有個概念，其實佢要投降都要輸天文數字

哦！唔該晒！即依嫁就應該放。 “we sold when short squeeze’ ”

其實大家係咪真係唔識

佢call幾多張去hedge都好 佢沽空左既貨一樣都要買番貨平倉
沽空就係沽空 同佢有無買long hedge係無關係

流通貨少咗個價咪會自然升

推呢個，賺錢捐去612

咁個價升佢long 咗都唔會蝕，咪打個和🤣佢手揸一堆long call怕乜

市面上唔夠股票 如果非市面上既股票呢？

場外交易應該都係一個方法

有冇人計到呢段時間既換手率咁高之下有幾多係佢地為未來平倉而入既貨先

姐係佢買貨成本升到1萬蚊都好
佢long call個堆都照賺1萬🤣

依兩日咪不斷出fake news同大手沽引panic sell
仲有用小動作令broker「限制」交易

Yes. 邊個話做空一隻股要100％借嗰隻股票
佢只要有collateral 畀間broker就OK
Broker見melvin capital有咁大舊cash 入嚟
話鳩知你做short 幾多％ float share

Hold 到short squeeze任你嗌喎

現在咪吹到政府要插手干預自由市場，所以政府只要非法插手一次，就有好戲睇

都係小心 D 好。依家個理論係基於大户係「裸沽」，咁如果佢唔係呢？ 依家咪發過豬頭？

佢行使張Long call人地都要比股票佢，咁佢就有股票比返人解決張short call

有冇認過當squeeze 到$2000一股果時佢根本唔會夠錢買咁多貨？

對
呢條友講嘅野先代表佢唔識
重大大隻字

睇路啦
人哋大把錢呀

利申 ，想入

點會無貨沽空呀，犯法

有冇人知
一早set 好既單
如果死ser 佢會唔會照行到
我用ft 琴日都死ser
但唔知一早set 定既單會唔會執行到

政府插手，一係得罪市民，一係得罪有錢佬。

非法插手
你真係當sec係流架

有貨咪等收割囉。冇就..................... 自己諗啦。

ok

最後搞唔掂點都會出手
hedge fund破產可以唔理
但如果broker都破產會好大獲，以前香港都試過啦，幾多人冇哂啲錢

同埋間公司都可以私底下賣股票比間機構

可以借貨沽，唔犯法。

(Q1) 關於short selling 間沽空機構向邊間broker借貨？

(Q2) 點解沽空率可以超過100%？ 咩道理？ 邊度睇到即時real time沽空率？

(Q3) 借貨去沽空果一刻 可唔可以hold貨 唔沽住 遲少少先？

(Q4) 用咩方法知道星期五就係到期日？ 間沽空機構到星期五就一定要還貨俾broker?

(Q5) 點解broker仲未margin call間沽空機構？ 因為間機構大把錢？ maintenance margin仲夠？

(Q6) 會唔會好大機會間沽空機構 自己都買返GME正股 去hedge返條數？

(Q7) 股價升到咁高 就算間沽空機構還返貨俾broker 我想問 broker收返貨 用市價會唔會賣唔出 最後攪到要panic sell? 定係點？

你估香港？插完手無class action 我比個頭你當凳坐

有冇人同我一樣而家先入志在感受氣氛

sh 碌春咩
你見個 turnover ratio 係講緊 2 to 3 times

賺緊錢，鐘意幾時沽都得，邊有 SH 呢回事。

GME專家入一入嚟 有野想問

真係好有必要整合一個中文版Q&A 再置頂

如果D沽直機構直接同間GME提出收購會點,出面D街貨咪做左傻仔?

又block一隻傻9

如果佢手頭上其實有好多貨，就可以反 cup。

Q8) broke借出去果啲貨，其實係唔係散戶用佢地系統買入，存係broke倉啲貨？（類似銀行借錢出去咁）

人地法律比權力 sec 停止任何股票交易

The SEC may suspend trading in a stock when the Commission is of the opinion that a suspension is required to protect investors and the public interest. Circumstances that might lead the Commission to suspend trading include:

A lack of current, accurate, or adequate information about the company, for example, when a company is not current in its filings of periodic reports;
Questions about the accuracy of publicly available information, including in company press releases and reports, about the company’s current operational status, financial condition, or business transactions;
Questions about trading in the stock, including trading by insiders, potential market manipulation, and the ability to clear and settle transactions in the stock.

間沽空機構咁多貨 同一時間賣咁多貨出去 睇圖唔見GME最近有大跌panic sell過？

唔好忘記前晚收市係$146
尋晚收347 升左200蚊喎, 仲想點
爆升得快又話唔過400, 吹漲

咩都唔識一問
即係散戶愈買得多 推高個價
沽空機構就要用更多錢先散到貨？

嘩 間broker本身會keep咁多貨咩？ 股價成日上上落落

唔明咩道理 咁會會搞到隻股票流動性好低？

真係10萬個為甚麼

係咩孖爆all in就得
駛唔駛理咩call 咩put

張call 無成本？
講真佢一定long番好多張
比人夾個下開始就

你望下上年 GME 個 short ratio

佢要買貨平倉，就要同班SH散戶一齊搶貨，個價就愈推愈高，沽嘅買嘅都要貨，好似係咁

越搶越高, 沽空機構無限輸,佢地跳樓都唔掂

同gamestop董事開會商討 傾得成有機會宣佈增發 由沽空機構直接向gamestop增發嘅股份去平倉 變相減低咗市面上散戶所持嘅股票嘅權益 到時有機會做成恐慌性拋售

唔一定既
當melvin capital沽空左100% gme
咁有人係接melvin capital沽出黎既貨

melvin capital可以再借貨要沽

香港人日日睇政府做show 真係嚇大

咪即係有大把人出貨入貨短少lo

就算真係增發 夠唔夠㩒先

可唔可以講 08vw 之後點？

水人 SH，自己出貨。 好似一傳媒個時咁。

點解gme要幫沽空機構
明明沽空班友想間公司破產

真 就算話要打殘沽空機構都唔買呢啲咁低沽空率既股啦
係都買XSPA 174.44%沽空 買呢啲先叫打殘機構

amc bbby還可以
因為係玩緊同一個道理，但係威力遠遠冇gme咁勁

slv或者真銀亦都係會有呢個現象，但應該唔會飛住。睇大家點玩啦

至於nok, bb係玩長線，完全係兩回事

睇錢份上姐

公司增發由得佢up 佢鍾意增發現時流通股140％股份又得 定價亦都一樣 只要香櫞肯買單就得
利申 應該係 除非唔係

問hold到時都係傻麻？乜撚都唔諗就買果個就真係傻喇

負成本75股

一係沽空機構一齊call,用大量call救返D short

睇唔明

夠膽咪停囉
咁多人放曬錢係入面
你停真係唔驚俾人燒左華爾街?

慘在好多人唔知頭唔知路
賺$20 又放 跌少少又放
又走去玩下AMC/ BB 跟本個情況唔同,只係個價低,感覺風險低, 個心好過d

今次真係考驗散戶團結性
我就50手set 左1000 放
幾千美金都輸唔起, 咪撚學人炒股

幾錢入？

Suspend交易
停得越耐班機構(eg Melvin)要比嘅利息越多
你睇下short interest宜家幾多
然後suspend完個倉都係要平㗎喎

days to cover 即係 short interest ratio 亦即係 short interest / average trading volume

巴打copy咗我個comment thanks💎✋🏼🚀🌕

suspend trade 應該唔包場外交易

係貪心的小狗，以已度人

咁邊個接佢d call先😂

想問下GME 唔搞下增發既?

已睇 08年 vw 單野
用佢黎比啲散民睇
應該明白好多

因為呢嫁唔同咗玩法 到今日仲有120%沽空
假設Melvin同香櫞平咗倉
姐係有其他大戶/機構入場沽
如果長線hold 姐係將呢啲想趁火打劫既大戶/機構都打殘埋 將佢地當埋燃料 個股價亦會再推高一波

SH 100股

160
唔關價事, 我就算300入都唔會放,

做一樣野無信念, 不如咪做
入GME 就係等佢 Short-Squeeze

純想炒波幅 不如走去慢慢玩call

多謝爸打
之前冇睇唔知發生咩事

去到呢個 當大户320做空 姐係又要推過股價先可以迫空 但呢個位少左好多人入場 味必殺到新大户

心入面個價未到
增發賺左但好多準備自殺既散戶追殺
啲錢夠唔夠自己安全享樂一世先

但係last record date 係12月31日
我見依加個short interest 好似得15%

多謝你理性解釋。但咁仲驚，明明之前又話有140%，琴晚就得番130%，現在又得120%⋯會唔會聽朝就話個沽空得番100%，到左聽日下午就冇over100%沽空⋯咁即要走人，唔係SH喎！

邊撚過明明話左SH走去賣貨？攪到人地唔駛$1000就平到倉咁仆街！

打倒吸血鬼

邊度寫120%啊......
shortinterest 個網係講緊23 jan, 另一個網last date 係31 dec
一路都冇見到過27號嘅data

大眾汽車世紀逼空案經典回顧
這樣經典的逼空大戰，歷史上也有同樣類似的案例，即2008年的保時捷收購的大眾汽車的逼空血案。

該事件的起因是由於保時捷舉債數十億歐元的現金，用激進的槓桿手段收購了規模遠大於自己的大眾汽車公司，該做法在一定程度上推高了大眾的股價，使大眾汽車的估值高於了合理的水平。

而大眾汽車不合理的估值水平吸引到了貪婪的做空機構，一些對衝基金便開始紛紛做空大眾汽車的股票。

起初的劇本是跟着做空機構的劇本在走，由於受到金融危機等多方面因素的影響，在當年的10月下旬，大眾的股價從400歐元一路暴跌至210歐元附近。空軍獲勝。

不過這時，樂觀的對衝基金開始盲目出擊，加大了對大眾的做空力度，通過直接融券賣空和衍生品的方式，使得賣空倉位最高時，已經是相當於大眾總股本的12.9%了。

與此同時，保時捷公司卻在同一時間段祕密的增持大眾汽車的股票，到10月26日，保時捷公司突然宣佈，持有大眾43%的股份和相當於31%股權的期權，也就是説，保時捷對大眾股權的控制，從6月底的50%多一點上升到了74.2%。這樣一來，市面上流通的大眾股票就只有總股本的5.8%，但賣空倉位卻高達12.9%，這就意味着許多賣空者將無法買入股票來進行平倉，在交割日會自動爆倉。

因此為防止被爆倉，所有賣空者都在10月27日開盤時搶購大眾的股票，大眾的股價也上一個交易日的210歐元上升到10月28日最高的1005歐元的高價。

直到10月29日，保時捷宣佈將結算5%的大眾股票期權，宣告這場史詩般經典的逼空大戰保時捷全面勝利而落下帷幕。在這次事件中，無數做空者損失慘重，其中德國著名的億萬富翁阿道夫·默克爾就是由於做空大眾汽車股票的錯誤投資在09年選擇卧軌自殺，實在令人惋惜。

轉載其中一部分

trading volume up

long係長倉 姐係一般低買高賣
short係短倉
姐係高賣低買
啲人喺股價高嗰陣借股再賣收咗一筆錢
股價低就買翻啲股
買嗰陣叫buy to cover
因為gme賣實體game轉型唔到
所以好多大公司買短倉 叫散戶快啲放

option 係期權 簡單啲姐係俾premium簽份約
到期前可以用交易價買賣
交易價叫strike price
總之睇好嘅叫call
預期會跌嘅叫put
一個put option ITM（in the money）姐係
市價低於strike price
call itm 就係市價高於strike price

position係你hold咗幾多錢落個股度

沽空姐係賣曬佢

理論上係咁講姐 唔代表做到
始終人性嫲。。。
但hold住先 佢應該係唔想啲散戶割完一個機構 之後又俾另一個機構割返姐

u/deepfuckingvalue唔放我唔放

所以 08vw 個單真係好醒

依個時候係咪唔好入LC?
其實LC影唔影響正股個價?

SEC點解要驚
比佢搵到證據, 話知你幾大間公司做會做野啦

Ching有心

決定今晚大棍all in
有哂心理準備落返150

✋🏼💎🚀🌕

心態正確

佢係用short interest at 1月15日 個數去計咋下?
真心唔明, 我都SH 10股

會唔會有機會配股

好耐之前，港股漢能都被停左幾年，都係靠場外交易搞掂

人手置頂

漢能好似仲係大股東賣貨比沽空機構。垃圾股收得幾多得幾多，邊會真係死都唔放反夾沽空機構要佢高價平倉

見第個post有人話AMC係開另外戰線打沽空
但我想講
兩邊都係沽空班友

但而家GME 沽空直情係沽凸咗
相反AMC沽空率唔太高

咁你去買入佢其實有咩用
畀到啲咩壓力佢

而最大問題係玩AMC班人
信念根本唔夠 好多都係追唔入GME
但又想從AMC複製GME個升幅

而AMC咁細隻 你覺得沽空一棍打落嚟
有幾多人可以做到buy the dip
到時反而益咗班沽空啦
高位沽 低位平返
你班傻散慢慢再入 沽空又慢慢拉
又一棍打落嚟
咁樣只係令沽空多咗筆錢去打GMe

點解沽空機構要沽空咁多股票
玩到咁大最後都要不問價買返平倉 仲點賺錢？
成個機構咁大冇人知道後果？

佢增發左話要大搞盤生意，一來又可以比貨D 沽空機構（收買人心），二來又可以趁機cap 水

點睇到Melvin Capital名下咩時間short咗幾多股GME？

點睇到Melvin Capital幾時要cover short positions? 點知道個deadline?

如果Melvin Capital玩野唔還貨 淨還錢俾broker跟GME市價去計 咁我哋點算 咪仆街？

好多消息都唔透明

希望多點高人出來講解指點

Short holder 唔可以參與增發

有 glitch 好正常
正餘 windows 都隔一排就搵到漏洞 要 windows update

背叛雪中送炭既散戶
一日dfv唔放個老細都唔準放
一放我包佢盤生意即刻變全球公敵 見獲打獲

做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉
點prove?

劵商要食晒

其實點解個個都話星期五係end game

推番個po上水先

要團結散戶好難 只要股價一跌 都會吸引一班散戶去沽

AMC沽空比例少要止蝕容易好多
利潤多極有限
GME直頭可以分哂大戶副身家
完全唔同級數

星期五第一次squeeze short
跟住會大跌，再上

所以要多d人了解成件事 唔好中班沽空機構set嘅trap

Hold til short squeeze

等滅世棍

我持有咁少 價啱就放架啦
點解要同你地hold住d貨

利申 玩正股

我好驚到左果一刻仆街牛牛先黎出事
影響我食糊呀

少咪更加無risk

用ib啦

我都想知

所以價啱咪放
輕鬆

而家個theory既重點就係大戶越要平倉個股價就越係會升，股價越升大戶就越平唔到倉
如此類推股價就會升至無限。

負300成本

同問
唔明點肯定citron平倉未
同埋換手率同空頭平倉既關係

有冇人覺得好似大時代頭個幾集陳萬賢同方進新對賭北極星嘅情節咁？

Push

進擊巨人

short squeeze點解？

艾主席帶頭反攻華爾街
等睇股Joy地鳴

『夾淡倉』有冇聽過？

即係殺空頭/軋空
迫做空嘅人硬食你批貨
因為佢本身係靠借股買賣
到時一定要交返咁多股俾人
如果搵唔到就要交息頂住
但今次數量太多 還息都頂唔到幾耐
所以會迫住入貨
如果大家一齊買入SH唔放
等於支票任寫 10000一股佢都要買

當然 前提係政府救人呢啲唔計

姐係逼班大戶買返？

多謝兄弟

佢借咗7000萬股
市場上得4700萬股流通
仲要好多都俾Reddit仔SH住
佢總有一日要平倉，即係要買返呢7000萬股去還俾人
咁佢點樣買得返7000萬股呢？習近平都平唔到
到時持股人就可以任意起價
$10,000一股佢都要硬食

歐中投資協議Twitter公眾諮詢要人！大家一齊上去屌柒佢！

政府要點先救到班機構

做中間人 叫gme持股人市賣股比佢地
利申鳩up

不問價入strong hold到下禮拜三
你有幾大膽hold，下禮拜就有幾大嘅回報
推到空軍仆街

機構就算破產
最後點都要有人填筆數
所以有人話怕股災囉
救唔救就另外一回事啦
救都輪唔到班仆街掛

推
巴打解釋得好清楚
雖然冇玩股票
但見到大戶仆街係開心嘅
夾爆佢

From WSB
Tldr : 今個星期五未必到end game，最緊要咪撚人踩人

SHORT STOCK DOESN'T HAVE AN EXPIRATION DATE

Hedgefund whales are spreading disinfo saying Friday is make-or-break for $GME. Call options expiring ITM on Friday will drive the price up if levels are maintained, but may not trigger the short squeeze.
It may be Friday, but it could be next week the we see the real squeeze.

DON'T PANIC IF THE SQUEEZE DOESN'T HAPPEN FRIDAY.

It's not guaranteed to. The only thing that is guaranteed mathematically is that the shorts will have to cover at some point in the future. They are trying to get enough people hooked on the false expectation of Friday so that if/when it doesn't happen, enough will sell out of panic/despair. DON'T BE THAT PERSON.

WE LIKE THE STOCK

KEEP HOLDING UNTIL THEY FEEL THE PAIN, WHETHER THAT'S FRIDAY OR NEXT WEEK

我轉貼only

Tui

即係依加係應該買call再sh
而唔係買正股？

光復華爾街 光復美國🇺🇸

如果：到期日350 跌到 300

你張350 call option
到期日後變廢紙 蝕premium

正股就蝕$50

睇你風險管理 當然仲有高級操作 有錯請修正

LM

係quote置頂

唔係copy

Lm

其實同平時冇分別
call最多蝕premium
但係睇strike price賺到幾多
正股風險相對大啲
兩個都可以stronghold
如果怕心臟病發
40-60%short好走

頭盔：9up 唔鼓勵任何投機行為

我想知最後會點收科

有權 做唔做既問題姐
佢覺得隻股票有誤導成份 危害公眾利益 就可以 suspend

有冇現時short interest 睇

點解呢d 資料透明度會咁高?

邊到睇沽空比率有幾多？

唔撚知

但唔係好明話Citron 到期要平倉
平倉即係買番正股啲股票?

同埋係咪option係睇正股股價黎決定賺蝕
但買賣option唔會直接影響股價?

其實一開始點解要咁做呢

平倉=cover=你啱
option有時會間接影響股價
例如係short call
利申：冇fact check 可能citron係投降止蝕

聽講啱啱已經唔比call了
不過正股仲可以買賣

要點做？

唔係太明個解釋
即係散戶一齊推高個股價，令到沽空個啲機構蝕錢？

因為佢踩中fans條尾
又畀人發現沽突咁多

我反而想問, 到星期五之後應該幾時先放? 個個都爭住放個價咪跌到仆街?

大户沽左140%既貨
而家散户hold住大部分既貨既話
到期班大户就要不問價入貨去還沽空既貨

理論上你鳩放都會有人接

其實我唔明點解一定有人接

因為隻股票畀人short左140%貨 啲基金平倉就要買晒個市入面所有貨先平到倉

班沽空食屎狗 用那渣手段 想買平嘢 想盡快還野俾人

我屌你老母臭閪

冚家剷 咁撚鍾意沽空

全世界人一齊SH 幾錢都唔賣 冇貨還俾broker

等你班食屎狗一世還利息

大噁e+ 要不問價搶貨
如果大噁選擇破產 還唔晒
d貨無人接 咁散戶要輸$？
另外點解假如間野破產 會唔會燒到埋IB RH 個d？

咁幾時放？

沽空有無到期日？定一直比息補倉可以一直loop?沽空利率大概幾高？

走啦你伸手黨

理論黎唔通全世界打999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999佢又照買咩

我就用呢兩個月賺返黎既買落去

好撚想睇啲大鱷仆街，尤其是經過見到尋晚嗰下使橫手

nok bb 的確可以當長線股嚟睇
呢啲就唔係炒，係睇前景
至少我聽過呢兩間嘢

好文一推
不過強烈反對用孖展玩呢啲癲嘢
用番正股
同埋用返個 trade 到 gamestop 嘅平台

squeeze 完曬可以討論長線嘢 nok bb

尋日400插到落110都嚇唔到

我哋都有elon musk 同 侵個仔喺我哋呢邊嘅

宜家個沽空%邊度有得睇??

有用po

盤前掛左單 入完貨就訓覺了睇下機構驚d定散戶驚啲

股災咪災。 人民的鐵錘。

仲有AOC, Ted Cruz, ChamMath

岩岩睇 沽空率得返120％ 班大戶尋晚走左20％貨 當佢地平均成晚推低左股價200蚊
即係尋晚大戶慳左20億美金

Sh

除了麵麵已無轉機

燒山加老母麵合擊

其實件事幾熱血

有冇可能空頭爆margin倉，但銀行捉心理唔call margin ，等我地panic 再低收，咁樣可以完美逃走ss

Diamond hand
Hold the line
Buy the dip

琴晚出撚哂茅招都係得20％ ja?

G持 但gme唔算價值投資啦？

(From隔離post)

而家入都未遲 仲有一個星期玩 可能你而家山頂 遲啲變山腳 不過攞鬆動錢參與

講句多謝ching先！

大戶既資產就係GME 既價值

沽空d貨冇人接咩

好倉減淡倉咪又係100%

換手率巴

但其實不嬲有人唱好，就唔畀人唱淡
咁連登之神Elon musk又唔算出口術？goodest logic

講股票，無問題，你攞咗牌，每次講完利益申報番，fine
但重點係講完，個隻股就會因為你講嘅野而波幅，個後果邊個負責？
依班人本身係攞緊平常人啲錢嚟對賭
佢哋輸都輸你哋啲錢
所以唔係只係唱淡問題，係根本依班人根本就對成個社會無貢獻，佢哋嘅工作只係盡力用你啲錢去搵錢，賭輸無後果
輸嘅時候就同番班客講句「股票市場有風險，你哋放錢入我hedge fund時已經簽咗，認同你啲錢係可能俾我哋對沖輸曬」
輸你啲錢，無後果，仲可以正常出花紅，你嬲唔嬲？
08年都係差唔多，最有錢果班只係出少咗糧，
但好多人因為銀行汁咗，無咗份工同錢，還唔到錢而受苦

Elon musk最多咪講自己間公司too much, 跟住佢都俾sec查，佢都無講人地公司too much/less

雙重標準
Elon musk淨係講自己公司
Signal
Esty
Bitcoin

所有嘅野都係對賭，你對投資完全無概念
其實你放錢入銀行都係對賭銀行唔會執

你個概念係股票只可以唱升，唔可以唱跌
同共慘黨一樣
Luckin已經係一個好大嘅例子
沽空機構無沽空風險咩？
佢講嘜，無人要你跟你自己有無分析力

Anyway 上網同你呢啲人拗，無咩意義
商業社會係點，你都未知

成班財演
Kol講，你又唔話
我就無持有gme, 無利益衝突，見到你呢啲完全無邏輯嘅人出黎，忍唔住留下言屌下

屌，又係啲文盲on9仔第一句覆你咪話唱好唱淡無問題，有邊句寫唔可以唱淡？我都無講過佢哋唱淡就唔得，盲公

沽空機構緊係知有風險，我哋理得你啲hedges fund破產，輸曬佢啲客啲錢，我哋都唔理，但你要全世界人賣單就正仆街
而家就係話佢哋輸錢，借錢俾佢哋啲銀行都會仆街，最後又做多次08年金融海嘯，又係市民賣單，緊係好多人都嬲嫁，所以咪狙擊佢哋，一齊攬炒囉

Luckin 單嘢都係hedge fund自己輸，好正常，我哋都係笑下咪算，都無去到今日咁，啲散戶聽佢話，都係佢哋責任，輸自己啲錢，跟個啲無分析我都覺得抵死

依家我哋而家都係見到gme short過龍，咪一齊short squeez佢囉，犯法啊？

Elon musk講過咩法律機構會決定佢講嘅罰有無犯法
你覺得佢做市咪告俾sec知囉

講Bitcoin無法律管，任何人講都無責任，所以無人有法律責任

最後，你咁有高見咪出個post出嚟屌我哋散戶囉，專家我哋跟本唔care輸曬錢係gme

屌我做咩遮，出post屌啦

而家入洗唔洗等時機？定一開巿就入？
Sor 新手到冇得再新

越黎越多disinfo 推

樓豬仲健在嗎